中國國腳前鋒武磊標價1800萬歐元

當泰維斯加盟上海申花，以61.5萬英磅登上全球最高薪的足球員，大家聚焦歐洲聯賽的球星如何被中超球隊打包的時候，其實中國國腳在隊中的地位也十分重要，其身價隨時貴過英超西甲的球星。

數日前德國媒體《踢球者》報導，德甲的賀芬咸希望以100萬歐元收購上海上港的中國國腳前鋒武磊，但卻被還價1800萬歐元 (約1.47億港元)。

外援出場名額的限制，直接令隊中的中國球員變得重要，而數日前京華時報訊指中國足協欲將目前中超聯賽外援上場名額「4+1」調整為「3+1」，因此一些前列球隊用盡方法留住中國國腳也是理解的。

2016年的賽季，武磊在中超上陣30場，攻入14球及交出3助攻；9場的亞冠比賽也交出5入球3助攻的數據。這位25歲前鋒有速度與射術，令他成為本土神射手。

在今年5月，武磊與球隊續了5年長約，年薪更突破千萬人民幣。外流歐洲頂級聯賽是亞洲球員成長的好機會，但看來球會報出的天價是要趕走潛在的買家，同時球員本身為了錢途，要離開談何容易。

外國球員都算，支那都咁撚貴，痴撚線

嘩 個前鋒咁勁中国隊下屆世界杯起碼入八強啦

冇女😞

中國拉莫斯幾錢

60M

週薪得兩萬幾歐元開人千八萬

舞女

好似英國球員咁 勁少少就捧到天價咁高

係咪有份拍Nike廣告

冇女都1800萬
陳7起碼成億啦

開價姐，任佢開都得

無女

d支超真係笑死
難得有外國球會睇中竟然走去還價

仲話想搞好足球

你係想支那足球進步既就放人走啦 浸完咸水返黎點都勁過係大陸做山寨王

我幫陳7開價一億都得啦 有冇人會買先

有機會外流既唔珍惜

中國好似得鄭智係打得好睇d，有正選又交到貨

大陸球會有錢程度宜家拍得住歐洲大球會
根本唔志在賣球員搵錢

而家支足唔玩外流喇
你睇佢年年買幾多貴價球星
根本就係想谷起自己個聯賽

同埋球員以前外流都係望提升知名度，技術，最終係為搵錢，但宜家大陸都打吧錢搵，動力少好多

班國企真係痴痴地

遲早變樂視翻版

其實大陸球會係咪應該無錢賺？
轉播費又少，有無乜賣人收入，門票收入唔會多，賣波衫最多賣返大陸

唔似得歐洲球會噤，收入係全球性

隊波要來洗錢唔係賺錢

轉播費係支那好似賣到好貴

重點
玩具嘅嘢 賺到係bonus 唔賺又無壞

好似樂視咁
俾成億鎊轉會費真係點計都回唔到本

30場入14球有幾撚勁阿

鍾意標價10億都重得，WFC

咁就錯晒喇，係支那都叫做有人叫下佢個名，去到德國，波都掂唔到，好似宇佐美貴史咁，係日職講到識飛咁，去到奧格斯堡，知Q你係邊個咩

咪玩啦冇女邊夠班踢賀芬咸

咁貴根本唔係咩要留人問題
而係雜總鍾意就咩都唔理，最緊要盡快泵到貴一貴，睇落市值好大好成功
咁地方做到野就得到雜總欣賞

咪又係分期付款

有價冇市都叫市值

國企要走資，唔係點會放咁多錢出黎

on 撚9 大陸仔

大陸球會無波衫錢賺
個個淘寶假野

支那人 不了

1800萬駛鬼買你個支那射手

笑咗
中超D波成日坐爆幾萬人
同埋真係如你所講 中國大撚把人

但人地日職球會想球員進步，有歐洲一二線球會想買人既話一定放，仲要低價放走，踢唔掂先回流返黎

而唔係中超咁標到高一高價，係中超做山寨王，一出到大場面就變廢柴

人唔笑

幾錢張飛先得架

我估搞波係為走錢
球星點會用人仔戶口收錢

廣州d飛買得唔平架

樂視係民企 中假好多隊係國企